將海洋公園D熊貓買去中國做野味咪有錢囉

將海洋公園D熊貓買去中國做野味咪有錢囉

賣買

沒左肥絲大隻D中文差左好多

無問題
佢假隻啲熊貓唔係海洋公園
海洋公園要向中國買左啲熊貓先
再賣比中國

海洋公園d寵物係同大陸租番黎
用緊你既錢，你既資源養緊唔屬於香港人既野

熊貓根本係應該死撚曬佢
為擴展中國軟實力同維持就業人數
先係咁hard sell依類退化物種

中蟈人幾時食埋熊貓

遲下黎多鑊四川肺炎啊！屌你老母